# Projet_WE01
Pour cette partie 8 du projet un projet git a été créé par Gabriel Ruet.
Ce projet a été partagé aux différents membres du projet en tant que maintainer.
Les parties ont été rédigées par Salma BEN HARREF, Pierre KIDZIÉ et Edgar LEBRUN. 
